唔該各位記住黑警既暴行，唔好好似五年前咁善忘。

五年前雨革黑警暴力同今次根本一樣。

但過左一排又話黑警都係打份工，禍不及妻兒咩咩咩咁。
讀唔讀到書既一畢業就死去考警察。

屌你醒啦香港人！

全世界既警察都係政府既棋子咋，永遠都企係人民對面！
咪撚天真放過佢地，一定要當過街老鼠咁屌！
一有機會就要狙擊，唔好唔記得佢地都做緊同樣既事！

啱
狙擊黑警，人人有責

要香港人以黑警為恥辱
支持有巴打創作童謠等啲細路都知好仔唔當差
支持整合集傳播俾啲撐警嘅人知警察濫權有幾誇張
支持unfriend警察朋友
支持港女港男唔好揀差佬差婆做另一半令佢地啲邪惡基因污染香港社會

作咗一句，求接力

淫蕩嘅魏俊九 叫雞無俾錢

推

。